私怨撚/五毛開始出現。

強烈要求ADMIN 趕佢地走

開始多互屌啦
啲標題同高登一樣

Reek(已切)
下下呼
田村淳
本氓前死清光
Intel_king - (LIHK第一批五毛)

想將呢度變高登
block到手軟

勁多
死返高登啦成班

已經全面進埸

哎唷唷 乜佢地唔係話要同高登共存亡嫁咩

強烈要求ADMIN清場

好事
即係證明呢度就係高登
admin有政治立場唔緊要，但呢度嘅管理保持中立就得

你食屎啦
番你高登啦

證明無五毛一樣有私怨post，輸唔起先係最大問題

兩樣都要踢走。

呢班咪係五毛
證明五毛都係an撚

陸續有黎
大家慢慢受

我屌笨青 全部建基於事實
有論點有point 你要標籤 係你容不下異見
即係一句講曬 唔撐青症就係五毛

必要時，將時事台隔離

時事台既 post 唔係吹水台出現
吹水台有一有政治post 就搬去時事台

( Show Blocked User - Reek(已切) )

屌屌屌
就算青政再唔著，都唔使你咁樣屌
龜頭要向外
民主黨同狗共唔見你屌

拒絕分化，後會無期

洗版真係頂唔順，我唔妥青政都咁話

紅衞兵比人屈 好可憐噢

連佢哋都嚟埋高登點算？

仲有御理，真係好煩

討論都要和理非
唔明點解睇到有問題既野出聲就俾人話係私怨撚同五毛，仲好意思笑鳩人港豬

最有問題根本就係呢班人

論點唔係問題

但將差唔多既野開10幾廿個post不停重複係咩玩法

A post反駁左係錯，唔理,b post再講過，係咩玩法

個別有d煩膠洗版係有，但咪集體block左佢要佢單機囉，以前我地都係咁對五毛架啦
而家係有班死忠on99走去同呢d煩膠嘈，再順勢將意見唔同既人打做五毛私怨撚，咁就做對個forum好咩，唔覺喎

今日突然多好多，感覺係有組織開幾個post互屌

其實唔推佢地post等佢地沉最好

單機咪一樣幾丁友係度互推、打飛機，然後頭幾版冚巴爛全部都係佢地d post

淨係 都可以一個人推幾版啦

好主意 由佢地狗咬狗打飽佢

最好另開一個新聞台俾人貼news 唔好影響到普通user

下!? 高登咁多年嚟嘅討論都係咁㗎啦，你依家先至講？

呢度唔係高登，咁中意高登咪死返過去囉

必要時發起一人一post要本熱青和解

集體block根本唔係解決問題同唔合理

Cd__-rom點

係咪一班人別有用心，所有人時事台要第十幾個post睇起

所以高登咪死左囉

高登嗰套啱就唔會收皮

你條賤種就唔會死過嚟啦，狗

邏輯正確

我成日回

會試下唔回/」盡量少回

討你老母咩，一搞DQ多4件先黎互屌洗走晒d DQ post？唔撚係五毛有心洗版邊個信？

高登死原來關呢啲嘢事，為咗將呢邊變做小圈子圍爐forum老作到咁

見住班本青狗鳩噏唔洗本，真係笑撚死人

而家邊撚個小圈子圍爐呀？除撚左香江19、洪非凡、陳豪等人外根本冇人想睇兩面d post 呀

我淨係想睇陳雲啲post咋

咁你咪去陳雲FB囉
黎呢到開POST再自推做咩鳩

講事實俾你地聽又唔中意
咁你地又有咩解決辦法呀，投票bam某人定係刪晒所有屌人既post呀，淨係呢個post已經有人忍唔住要屌我啦

係一個自由度咁大既forum討論一個咁撕裂既社會而期望冇互屌，究竟係真傻定假癡呀
淨係本土撚都幾支旗意見唔同啦，未計飯民左膠，一味淨叫人唔好互屌咁我不如過返波台睇假膠算